Paul McCartney Carpool Karaokes 重遊利物浦

James Corden 會唔會太高質

Carpool 請到Paul McCartney 已經勁，仲要返利物浦，去Panny Lane 重遊果個巴士站同Barber女shop 又返14歲舊居 又去local pub live gig

Penny Lane嗰度非常感動